香港執法人員應對工作量過多的做法：唔幫小市民開file

我有以下親身經歷：
1.我讀大學時去公園溫書，一向粗心大意的我走嘅時候竟然漏低咗筆袋，入面雖然無值錢嘢，但係有一枝我小學畢業時媽媽送的Parker筆，抱著睇下有無人好心執去警署於是去報失，警察先生拒絕開file;

2.大學畢業後去咗勞工處巡查，發現大部分巡查目標都有違規，最記得有間公司開喺勞工處總部對面，份紀錄搵小學生 check都睇到違規，而且仲要違規經營多年，我如實反映，就俾人屌老豆老母叫我睇到當睇唔到。我堅持開file，主管就話唔使我跟進調查，然後其他同事話我哋無打電話俾班市民問佢哋肯唔肯做證人然後就寫report話全部證人拒絕出庭作証，吹咩。DOJ 見到report一樣advise close file；

3.俾壹週刊公開個人資料而當中好多係錯誤，壹週刊拒絕更正，我去私隱專員公署投訴，私隱專員又拒絕開file。（最後法改會話佢哋嘅理據係錯誤）

4.出嚟做嘢搬咗去灣仔峽道住，有次唔小心跌咗銀包，警局打俾我話有人執到我身份證叫我去認領，去到我填地址...wan chai gap road...可能寫得潦草，個madam大聲喝我問我住環翠邨邊度，我細細聲話係灣仔峽道佢先唔鬧；

5.後來辭職唯有租俊民苑住，遇著衰業主（仲聲稱老公係房屋署高官），廁所無熱水沖涼，廚房煤氣爐又壞，想喺廚房煲熱水都唔得。搵咗詹濟南驗樓然後帶份驗樓報告去😭ICAC投訴，一男一女嘅調查員鬧我偽造驗樓報告（咁即刻拉我啦）於是拒絕開file，我去投訴，L組同我講當時係我聲稱約咗人趕住要走所以拒絕提供更多資料；

6.近年搬咗去新界西，前排同關sir去投訴「執葉」事件，由於我有儲選舉單張習慣，於是帶埋去做證物，但最後又係close file。

大家又有無類似不幸遭遇？

大把啦

剩係網上買到假嘢，report海狗黑警，都無人開file落charge ，年中都幾十單
工作量過多，都傻既，大把時間去蛇王睇波

#我愛香港

所以從來都唔信政府工有野做,會辛苦

但總會有child登仔衝出黎話點辛苦,再問多幾下原來連私人工都未做過

乜政府請人返去係去蛇王,而唔係為市民服務架咩,
點解可以講到唔做野好應份咁

依家知點解個個爭住入政府啦
膊任卸 仲要無係捉你偷懶
人工抗通漲 有長糧 鐵飯碗
做得耐仲有房屋津貼 同 額外強積金添

咁單單case都唔開file,咁你覺得佢地仲有幾多野做?

快必示範如何企硬開file

但而家上至違規,下至失物都冇人開file,咁仲唔夠?

有事差人 無事警犬
樓主同d 爆甲要call白車果d有咩分別

有fd 做政府工 佢地每人一日有100個flie 係自已台面
你果單野唔係為自已 就係唔見小小野咁 ,就算有財物唔見左都要睇你幾大單 睇下上頭要你查邊樣先啦 全世界政府都係咁 你會唔會睇太多電影 同tvb膠劇覺得阿婆唔見橙 15分鐘搵得返

原來係咁嘅,
咁你屋企比人爆格警犬都可以你冇鎖好門窗比個賊入咗屋唔開file都得架啦
到時記住唔好怨
因為最大責任係你度

每日 2000單電話點數卡 入境處呃錢果d案
全部打999 一打999,d file 放左係cid台面 ,你無啦啦
話唔見左支筆 個警犬 理9你咩,佢唔捉你入房打算偷笑啦
處理左d 傷人 老爆 吸毒 跳樓 果d先開你個支筆啦
但好唔好彩係 一個環頭日日都發生依d事 你果d算唔算小事阿

可能果100個都係d唔見筆 唔見左個男朋友咁 但係都要打返俾當事人 了解啦
樓主成日打999都知 你今日打999 d警犬過幾日先打俾你啦 你英女皇唔見筆都要排隊啦

屌，依家警務人員同平民比例差唔多係全世界最高，你同我講呢啲。
冇學歷又收兩皮嘢，唔撚洗做呀？

有天眼架傻仔
你住半山阿依家
香港只有警犬唔捉你
佢要捉你1日ko你啦

有得升同加分既佢咪破左先囉

你交幾多稅阿

本末倒置
自己唔見野同比人爆格完全兩回事

班稅金蛔蟲可能要俾茶錢先做嘢

最記得有間公司開喺勞工處總部對面
無限極定隔離南豐呀

小d人 報驚 話唔見筆咪有警力幫人抓賊囉

你租樓壞熱水爐 爐煤氣爐搵驗樓師同icac做咩撚野？

係，小市民係唔應該阻住警察捉大賊

前者可能話業主樓有問題 後者應該佢想飲咖啡

公墓員工作量會過多

你知唔知人地掃街一日做幾多日先

仲以為皇家警察咩

有無律師入黎講兩句
可以點chur到班垃圾公務員做野
唔做就告鳩佢地？

香港=葛咸城

如果真係樣樣執到正,佔中個幾萬人個個坐緊監啦

Jr 個警犬唔幫樓主搵筆

無警力

掃街唔係外判既咩?
外判係撚公墓員

勞工處果單反而唔搵icac

應該講明唔見市值一千萬港元以下物件警署恕不受理，一係就放幾個ACO喺各區警署專門處理報失財物及認領手續，唔好阻住警察捉大賊

你係咪唔會承認自己智障？

三萬幾人一齊開OT,輔警出去行咇

佢睇完第一點就屌啦，你先會詳細睇

呢啲小事啦，試過有露體狂，警犬話大廈內唔係公眾地方，叫我唔好搞咁多野

係，所以應該講明遺失一千萬以上財物先好勞煩警察

訓醒未

好多case 都係叫人簽個名 叫人唔好追究件事 和解就算

唔知你想表達甚麼

筆袋嗰單又一真係勉強咗啲
價值唔大正常都唔會開case
唔係一句有私人情感就會接納
唔通你跌咗包紙巾又話有情感又要人地開case咩
開case又唔係快，背後有唔少手續
一日唔止一單，而且日日都有新case
佢想幫你都難啦

不過有啲又真係好hea
可能後面有啲關係啦
就算下面有心做，上面未必畀你做，費時踩到線
如果下面做咗，實會畀人搞
唔少人都係多一事不如少一事
咁辛苦入到政府
都唔想有咩事啦
社會就係咁現實
個個都自身難保
邊會有人做好心
做好心都會畀人當痴線

連老廉都咁？ 係咪吹大咗

黃賭毒都未得閒去捉啦，幫我開file阻住晒警方做嘢

咩嚟㗎？

係市民嘅錯

你都唔知人地份工一日做幾多野就唔好話人無野做啦
依d野 有返工既人都識啦

勞工處總部係海港政府大樓,你話有間野違規,咁間野係邊度呀

發夢啦

身為雙邊代表嘅地產代理蓄意隱瞞事實？
如果no case或非icac管轄範圍，可直接同我講喎
唔使玩嘢

串謀詐騙？

樓主又精神病又五毛，係咪又發作呀

到你做咪知點解要咁架啦 一日咁多case 上面叫你快手d 唔見筆果個叫你快d搵

你地平都唔撚係做野嘅，而家叫你做返你應該要做野點解要請多十倍人？你唔撚使做呀？

係，有啲後悔放過佢哋

因此罪案率又創新低

真人真事，無作嘢

干諾道中

想表達就係 唔好以為警犬咩野都幫到你
唔好以為交稅大晒
唔好童境香港警察咩都會幫你
佢地只會睇下咩案有得升先會查
唔見筆 佢可以幫你搵 佢搵到你咪講句多謝
心入面你點諗好清楚, 俾上頭知道佢用成日時間去公園幫你搵筆 咁咪俾人屌囉, 香港一日既案要果日搞點
你依d唔趕走你 唔通搵ptu幫你搵咩
如果警察幫你搵 我一定幫你推上報

第一 份約點寫啲家電壞邊個付責
第二 份約有冇寫你收樓果刻所有野完好
就算有寫 檢查係你責任
第三 如果係你入住左先壞 合約有寫業主付責既話
佢拖住你唔整最多話佢賤
關地產代理同icac咩事

重點：
1. 一定要打999報警，唔係啲便衣就會放走打人個條友
2. 警察叫你和解你就老閪都唔好應承，點都要告到佢上法庭先會留到案底

要請教雲海

係，開咗file=要出飛虎隊去公園幫手搵㗎
下下將事件極端化嚟support自己論點即係等於承認自己論點站不住腳

Icac 果d唔知點解佢地唔做野啦

有fd係拉毒果d 有次係街見人賣毒品
問佢可唔可以拉,佢話唔係佢果區唔拉得,
就算係佢果區都要問下果個賣粉既係針,定點樣
你估睇電影咁易拉到d制毒工場

可多野唔係你報警 icac人地要做野, 姐係成日一句阿sir做野唔洗你交一樣, 你又知佢地內部無睇過件事
上頭話唔搞得住 咁可以點,上面果班話事架啦

所有野好似表面咁簡單 洗9有政府

佢想講地產代理一早知業主既野話都唔講俾租答聽 應該係收左業主好處

記得你以前其他回覆已經反映出你係一個充滿正義感既人
估唔到咁緊要
不過你怕唔怕你剩係得正義感你唔會識做人？

樓主自己大意跌左支筆搵唔番就話要警察開file
日日有人跌左1毫子去報警咁點呀
咪就係你呢d撚樣濫用晒囉
同埋開報失同搵cid查2回事
你都講明想睇下有無人執到 個d叫就咁報失呀
開乜撚野file
同埋你唔撚識去公園管理處問?

我諗佢應該去問過 又好想要返支筆先報警

我覺得樓主可以去考警察 到時唔見筆咪唔怕無警察幫自已搵囉

唔係 但開左file可能等於你要做野 要寫報告剩 要交代事情
開同唔開其實好大分別
俾你係佢你會唔會為件小事做多多既野？
不過我估你真係會

唔好玩啦 智商正常都知查唔到
人地比生意代理做 代理想出貨有幾好講幾好
洗唔洗再比利益人隱瞞依啲on9野

再講簽約之前自己無check?
電器野你唔check 簽完先壞都吹佢唔脹

其實係 但樓主呢種只有黑白既世界唔識咁諗
所以點解佢會話啲同事

真心唔明租樓同業主有爭拗揾老廉做乜

唔用ptu幫你搵 用咩幫你搵 ,
Cid 又多野做 又要拉犯
Cib 跟老板又唔得閒
特別行動組拉黃賭毒
飛行服務隊又要去救人
飛虎隊on call 緊
O記 反黑 又要跟d 跳樓case
軍裝有個area要行 無啦啦用幾個鐘幫你搵
Ptu 消防最得閒 你報警
唔叫ptu幫你搵 叫一哥幫你搵阿?

1.睇樓時無水無電無煤氣，請問點check?
2.業主拒絕維修
3.地產代理收我佣金但蓄意隱瞞呢啲問題如果唔係ICAC執法範圍，好心咪叫我去第二度投訴，執正咪close file，唔使屈我份文件係偽造但又唔告番我轉頭，我就懷疑業主向地産代理提供佣金以外嘅利益（例如單位由該地產公司獨家代理）換取該地産蓄意隱瞞單位嘅問題（因為街坊話上手租客一樣係咁樣被佢玩）我睇廉政行動，ICAC會派卧底入地産公司搜集證據又會派一男一女調查人員假扮租客睇樓
人手唔夠就唔好同cctvb合作拍呢啲廣告呃人啦，留番啲錢請多幾個調查員吧

好想知佢幾歲

樓主可唔可以講下item 2，到底你發現到啲咩違規事項？

我而家都係周圍奉承人茍且偷生咋

報過幾次警 有次係有架違泊霸左公司做野個位
結果收工都冇差佬出現過

報失咪要開file囉？

如果係我咪跟指引做
不過在勞工處工作嘅經驗咁樣做已經唔使生存

執到身份證，去做好市民
然後比個PC兇鳩我
隔離個輔警睇唔過眼
好好人咁幫我落簿

唔見筆袋要開file 笑咗
年中唔見十幾舊擦膠，咪逐個開？

1.地產代理多數係雙邊代理，唔同sales，我俾佢sell到完全係我自己嘅事
2.上面咪講咗單位無水無電無煤氣，想知可以點check，日後可以避開類似陷阱

雲海真係勁，熟哂政府運作，知道遊戲點玩，有計逼到班公墓員做嘢

樓主好撚慘

在勞工處巡查時如果唔開file，我要填report話record in order，請問點樣可以睇到當睇唔到又照填record in order都唔會犯法
想學下點樣遊走灰色地帶

警察: 唔死人就唔好開File啦

懷疑業主以利益引誘地産代理隱瞞單位的問題
其實件事好簡單
如果真係no case或非ICAC執法範圍
調查人員大可開門見山
五分鐘內請我走
唔使反過來屈我帶去嘅文件全是偽造

去申訴專員公署投訴

消防執法好快

小case幫唔到升職又麻煩所以可以唔做就唔做

唔包括我。。。
利申 已返左七日工

平時唔見銀包咪幫你開file俾個報失/報案編號你
原來背後咁多警務人員做咗咁多嘢
唔怪得知我唔見筆佢唔肯開file

其實任何行業都係咁
真係大事勁急就死先會幫你
唔係大事就小事,小事就扮無事,無事就打發你走
飲食醫療社福治安通通都係咁

大明星有事，啲執法部門主管緊張過啲大明星

我去日本警局借差電都無托手爭， 仲好好招呼有講有笑 真係好大對比。

岩
筆袋果d應該要開file揾番CID查先正路
始終係貴重野
我前排番學都唔見咗支原子筆
唔記得左報警
唉

無水無電咩都無 咁代理又可以點check
你依家假定緊代理明知 你有冇證據證明佢知道壞又隱暪？而唔係「聽人講」上手點點點
咁都開到file 個個睇人唔順眼就屈佢殺人強姦
2.業主講明「拒絕」就睇返份約點寫同錄音/片做記錄
3. 辦事方式唔評論但係
察佬都唔會咁明刀明槍講出黎屈你偽造文件
我完全唔信icac會講依啲野 你搵得驗樓師有單有據
同埋佢講依樣野出黎佢好撚大獲

我負責巡查職業介紹所
法例講明要keep紀錄
我嘅工作就去check本紀錄
濫收菲印傭佣金就連ICAC同入境處都無符亦都無人咁蠢會寫落紀錄俾勞工處睇
但條法例有小小膠
就係指明要成功介紹後先可以收求職者介紹費
於是有啲職業介紹所收求職者十蚊八蚊登記費影印費技術上係違反法例
同事話十蚊八蚊好小事叫我唔好理
但啲職業介紹所威到寫落本要俾我check嘅紀錄上面
我放過佢又唔係
揸正又俾人排斥

警察好忙
好似話呢啲case警務處處長要親自處理

睇呢到啲留言，奴性重到呢

想改變奴性，加入政府啦

樣樣求求其其先係生存之道

關sir 啲fd

有人從高處墮下咪一check到死者有精神病紀錄即close file話無可疑

邊單可以咁做？

真？

香港所以越來越衰就係咁

去到我填地址...wan chai gap road...可能寫得潦草，個madam大聲喝我問我住環翠邨邊度，我細細聲話係灣仔峽道佢先唔鬧

警犬

屌你老母 死黑警

上次執阻塞走火通道
十分鐘已經有成隊消防上嚟
政府清泉

事實係d程序太on9
如果樣樣都做而且跟程序既話
最後會發大到收唔到科
所以寧願唔做/揀黎做

1.業主口痕話單位都係經呢間地産買入，一直搵佢獨家代理嚟放租
如果街坊無講大話，以前嘅租客都好忍得，完全唔去找地產問責或要求協助

2.講完唔認咪得，有咩鑊要孭？

因為落案要實質證據,跟足規矩先受理
有利益衝突既野更加唔會接,少做少錯
回歸後成個政府變曬官僚化

人口多衍生既問題，紀律部隊啲人keep住流失寧願再keep住請人唔會預多啲人力，想有效率都幾難

如果有我就唔會話「無開file」俾班熟悉警局運作嘅精英恥笑

如果唔係香港犯罪率點會咁低唔開file即係冇事冇罪案

係咪答我ok,你就會收皮？

咁講真，如果佢曬好耐幫你搵返個筆袋
一係佢地真係好得閒，咁你又係話警犬請廢人垃撚圾
一係佢手頭上有case唔做幫你搵筆袋，咁就變左不分輕重，為左你個筆袋放低d嚴重d既案
根本搵唔搵都on9
事實就係咁

十幾歲個陣網上買點數比人呃咗兩百幾蚊
跟住自己走去警署報警
開晒file跟住去見cid
d cid黎到話查唔到
之後叫我改口話已經收到點數
只係對方遲咗比

臨走前仲要比佢話鳩我傻仔

想問下班5毛，妨礙司法公正係咪因爲公作量過多

你諗下香港d執法人員既背景同質素就明點解會咁

你做EAA個陣邊個做阿頭呀,邊個係ALO1

控煙辦係最有效率嘅部門
每次1823投訴，必定一星期內覆email跟進，拉唔拉到人都會出email report 你。
抵讚！可惜唯一不足就係辦公時間以外嘅處理唔到

到時監獄都唔夠位起

有律師睬你先算啦

試過有次放學經過公園有露體狂去報驚，係就係開左file，但到宜家大大話話都成6、7年完全冇take過action又點計先

感覺上唔係人地唔做野，而係好多時你搵錯人搞

樓主on9

吹貴支筆值幾錢嘛

屌你第一個覆都唔撚知你quote乜鳩

我唔熟你地條例啦
但係我想問點區分介紹費同埋影印費？
條例點define介紹費？ 我估介紹費通常唔會十蚊八蚊咁少？
個職業介紹所只要解釋到果啲唔係介紹費而係影印費就ok？
老實講咁去文具舖影印都唔會唔收錢啦？佢都係收返成本啫？

最近先見證住救護員同警犬一齊墮落
話說有日夜晚入7仔買野
買野其間走左個人入黎問職員唔見左身份證可以點(應該有精神問題既 行入7仔之前已經見過佢走去問其他鋪頭)
個職員費事理佢hea佢話打1823 之後條友唔撚gur俾人hea之後行入去凍櫃買酒 都俾撚哂錢後跳撚左制係度搞事屌哂職員老母掟哂所有酒落地話自己跣手喎
之後職員報警話有人係度搞事 兩條警犬黎到話d酒係條友自己俾左錢買 無咩可以點
我就當堂屌7佢 上次油麻地先有條蝻發癲用刀隊死左個7仔職員 宜家條友係間7仔度short q左掉哂d玻璃樽落地 黎手執起一塊黎隊人之後邊個負責？

之後個兩條契弟 176xx 同 8x2x先肯call車 之後諗住睇住兩條契弟搭佢上車先走( 有時有撚狗見大家食完花生走後8899就黎手轉個彎放人)

點撚知係嗌佢架白車黎條友話自己醉酒 所以要交俾醫生check 我話你塔撚左條友返差館再過醫院唔得？又無身分證又搞事? 8x2x條友仲大話你同我都唔係醫生無權診斷是否醉酒...

好啦白車黎啦 冚家上撚哂車以為佢即走啦 點撚知過左成10分鐘架車都無動靜 咪大聲屌9佢地入面條友係咪死撚左要急救呀？ 過左陣兩條友就落返車話將個case pass左俾救護啦 我地走啦(真係施施然行返去警車度然後揸走)
當場呆撚左

仲有後續，過左10分鐘架白車終於開車揸走，心諗就睇你轉個彎揸去邊 (個架車開行勁慢 慢駕咁款)
點拿知屌你老母轉左個彎揸左兩百米左右就靠埋左一邊熄撚哂車
又係後面捕多佢5分鐘都係無動靜
(好撚明顯想放人啦屌佢老母)
反正捕到攰 (救護員喎 真係失望) 就走上前敲佢車門屌9佢地: 估唔到你地會同差佬扯貓尾喎 如果有人依一刻真係急要用救護車就死撚左啦
點知佢地開車門話條友拒絕送院 坐多陣睇下佢想點
( 心諗 屌你全世界都知你地玩野啦 同我黎依一套)
.
.
.
之後我特登行遠左100米左右再捕住佢架車 過多5分鐘條友就落左車了

公司走火警演習仲成隊消防拎埋滅火筒嚟救我哋用
仲有實習做救要揸滅火筒咩位
救救下就完又突然收到call有人call消防，於是就走咗去救火/救困lift/救貓/救爬山友

但佢唔報嘅話，有人執到拎去警局咪唔知個筆袋係佢，最後放三個月又比唔返物主

不如你做官

打過1823執雀屍
可能佢驚H5N1所以一兩日就搞掂

行過個爛電線蓋兩個禮拜無人維修，之後我用1823 app叫政府嚟維修道路電線蓋
呢單就兩個禮拜左右先覆我，email話我知個蓋係HKT嘅，已經通知佢哋維修
再兩個禮拜就整好咗
都叫不過不失起碼叫有做

傻鳩先信政府多野做

第四點唔明

唔見支筆都要搵差佬
你唔面紅嫁？

一齊投訴啫

買假野報警梗係唔 show 你，商品野係海關做

寧願自己犯法

屋企俾人爬入屋爆晒全屋嘢十幾萬
報警時佢親口同我講「如果加多幾個0先有跟進價值」
然後派隊人係咁易搜証就收隊，過幾個月同我講冇人拉到close file

過幾個月隔離屋俾人爆咗百幾萬嘢，仲有嫁女首鉓家傳之寶等... 啲差佬同佢講番同做番相同嘅嘢

正宗屌佢老母。

係撚！班先遣急救廢到爆，拎 allowance 但唔做野，下下都係等救護師兄做

你講ICAC嗰單？

試過比人偷野，佢幫我報失就算

佢地有條數係做 training，每年要整靚條數，所以有咩 fire talk，training，drill，佢地都好肯做，但係有啲好 hea

Keep住請人又點唔會預多啲人力？

仲有一單

俾人網上盜用信用卡
報警，佢叫我試下cancel order，做到

佢下句係「咁即係冇victim啦」，case 都唔開

自此唔再信班差佬

其實我都係搏有人執到拎去警局咁警察可以通知我去領回
無期望咩出動機動部隊呀飛虎隊去公園幫我搵
但原來開咗file警察就要全體出動去公園幫我搵筆袋
咁唔好開了

香港執法人員死全家啦

自己一啲責任都冇 淨係旨意政府幫你執屎

唔知道呀

有case>唔開file>無監管所以愈來愈多case>話多野做，唔開file>無監管所以愈來愈多case

垃圾公務員無限loop

之前日日報警去趕中国假乞衣，啲差佬係咁想攞我身份證等等嘅資料，但其實明明係唔需要！明顯就係班契弟想留難我，等我唔好再叫佢地去做嘢...班契弟懶撚到...

正常啫 香港政府部門做野係咁上下
唔垃圾都唔幫快政府打工

你不如po下你交幾多先

聽講有單係某紀錄部隊有財物受損 而走去報警 黑警嚟到都話冇實證冇明確時間唔受理 case都唔撚開

咁好似會坐監

消遺急救嘅作用都係做下數，務求服務承諾達標另一方面嚟睇消防處又真係幾好嘅，啲垃圾case永遠都唔會隔渣，所以做撚死啲救護車囉。

個膠位係成功後先收得介紹費（仲唔可以收超過百分之十）
所以登記求職時收登記費呀影印費技術上就犯了法

邊止兩皮野，散仔都唔止啦

其實我都係希望咁之嘛

咩意思？

細個唔知可以堅持攞報案編號
好唔開心就走咗

咁不如直接唔好叫香港警察叫富豪私人警衛啦

Nice.

「每當有人在下列情況中死亡，死因裁判官可會同五人陪審團或在沒有陪審團參與的情況下進行研訊︰

突然死亡
因意外或暴力而死亡
在可疑情況下死亡
屍體在香港被發現或被運入香港」

警方話無可疑咪全部唔使做

有咩唔明？

所以唔明白點解仲有人吹奏救護狗

如果有人執到拎咗去警局開咗file咪可以俾番我

佢有話去海關投訴喎

不如你搵下班本土派議員，一定幫到你搵枝筆
佢哋真做嘢

佢只係想如果咁啱有人執到，拎去警處會可以比返比佢咋
不如叫D小學常識書改晒先啦
細細個就教人要路不拾遺，執到唔係自己嘅嘢就要拎比警察
點知原來警察唔受理嘅

直接delete問題

又係啲睇一兩句就咬人嘅惡人

係，根本如果認真做一單case
市民知道犯法係會被人拉
就會盡量守法
唔似而家大部份人都犯法
要拉嘅時候就話「唔通全部拉晒咩」
於是只會拉社運人士

我有叫佢去公園搵？

平時咪隻眼開隻眼閉

我同你有仇？

由你講出嚟特別好笑

你都傻嘅 救護車又冇權拉人，個人上左車就係patient嚟，去唔去睇醫生係patient決定。佢唔睇咪放佢落車囉。 由警察放人一刻成件事已經完左ok?

感同身感，試吓搵議員幫手，會著緊D

總結有11:00開始，好短，之前11分鐘係成個事故

恭喜你賺得5毛

以後見親警察都要即錄音錄影

閣下係警務人員？
咁熟悉警方運作？

假冒公職人員或假裝能影響公職人員
(1)任何人藉任何作為或不作為假冒公職人員，或假裝能促致公職人員作出或不作出與其職責有關的任何作為或事情，不論是否意圖取得任何有價值的東西，均可處罰款$1,000或監禁6個月。 (由1949年第11號第12條增補)
(2)在第(1)款所訂的假冒公職人員罪的法律程序中，除非相反證明成立，否則須推定被告人在有關時間並非公職人員。 (由1975年第42號第2條增補)

唔通真係警察？

Sorry，唔知點解一樓會出咗蘋果嘅emoji

停啦 好嗎？
睇到好尷尬
On9當有趣

自己天真嬌將自己啲野睇到咁大 然後就話人惡人

唔好玩啦樓主
人地兩萬四人工做啲既野
大材小用啊

認真一問如果我去報案 可以拒絕㗎咩可以唔開file?

咁樣唔算犯法咩?

off1off topic
好撚爽話人大陸哩果然係最難聽

共匪化

返緊某部門政府工
(下面會講得隱晦啲廢事自爆)
冇親自執法同檢控嘅權力
但我地會監督啲機構做嘢
Suppose 做唔到返嚟俾我哋就屬於犯法
係有法例可循可以告呢啲機構
不過就要寫report 上DOJ再由佢地落charge
事實係...年年都百幾二百間機構唔做/做唔齊嘢
仲要大部分都係特登唔做
但一次，係一次都冇告過！
因為曾經試過想告
但DOJ 話只係部分機構做唔到返嚟
對我地部門工作影響唔大
唔大就唔好搞咁嘢
自此上頭都本住多一事不如少一事
放生呢啲機構
講到尾係前線冇權
兼夾DOJ，講緊係一個司法部門
為咗做少啲嘢，容忍非法行為，繼以助長歪風
上頭怕咗再被打回頭唔再想做
結果就愈嚟愈多呢啲問題發生
連喺政府做嘢嘅人就算有法理可依
想開file 都難
莫講話幫市民啦...

佢係會迫到公務員同佢開會
好撚勁

不如咁講 如果你告警察唔幫你落file 既話
之後去告佢 ,佢就會咩都同你落file 所有部門唔會比面其他部門
報案室 所有case彈去cid查 一日100case 就會急升,到時就要加人手,仲要保ot
你一支筆同你開file OK, 但之後有d咩都會俾人亂用 ,例如一包紙巾 頭先有人講, 咁果個警犬會點諗,
唔係話你錯 , 但依個係工作量問題 ,
唔排除有人玩野 , 亂報警,
你覺得點解佢唔理你? 就係因為好耐之前已經有人玩依d野 內部不明文規則就出現左, 變成大野先搞 細野唔搞囉

做五毛都唔使交稅啦柒頭皮

你都幾撚柒，一時又屌樓主浪費警力，而家又做on9野企圖浪費警力

我唔明點解好多網上騙案唔受理
台灣 你網上鬧人 都會幫你捉人，事實香港警犬係懶過狗。

人地樓主打咗6單野，你剩係針住一單黎講，不如表達吓對其他果5樣嘅睇法

咁想問下平時做咩 行下街依下煙過日晨?

好多警犬係度吠

上層諗得好美好
跟住做下層一定做到死

自行偷雞被捉到又係死

我唔明點解租客租人地樓 明明係維修問題會搭左去ICAC

串謀詐騙？代理人收受他人利益隱瞞重要事項？

咩都做就係救護 係勁多濫用

其實班疑似警察/警察支持者個point講幾十次都只係：開file(俾報失編號），飛虎隊、機動部隊都要出動幫市民搵失物，幫咗你搵無聊嘢就無時間捉大賊

你識唔識條法例既定義。呢個世界無人會免費比服務你

從來未見過佢幫我呢D小市民做嘢
依家都係拎齊證據, 說服佢地做嘢

我首先去ICAC油麻地分處查詢
個靚女主任聽完先轉介調查人員跟進
如果我理解錯誤，佢有責任話我聽（公眾教育都係佢工作）
當個靚女主任懶，費事上身，乜都卸俾調查人員跟進
（其實我亦都講咗好多次）
調查人員聽完案情，認為no case或非ICAC職權範圍
大可如實告知然後請我離開
唔使反屈我帶去嘅文件係偽造

有證據都唔開file(第三單就係咁）

入政府薪高量準又唔使做嘢

你幻想力都幾豐富每日2000單?有無文件支持你講法呀
仲有, 呢D案打999係唔會理你, 會叫你去警署, 你係濫用999

界人打話打交兩個都拉唔開FILE
警告就散水

支持你郁佢呀

不過差佬9成9睇完內容就唔會理你

咩case都話條友支持港獨
第二日即拉人落charge審埋坐監一條龍

報失係留個FILE 幾時有人唔見乜野
有人搵到就對返時間地點
會有人去搵架咩
唔好撚玩啦

收幾多人エ？
人エ多就可以好少野做？

你要夠煩
之前畀人偷嘢 我每日都打去警署 係每一日
煩到條友直頭畀重案組直線電話我

我問你係唔係警務人員
你答「係呀」再加自稱喺警局見到我
不過如果你真係警察
上班時間在連登巡邏睇下有無罪案發生
又或者休班上嚟維護警隊形象
我又真係無符

連選舉都有篩選，落案開file點會無？

1.我問咗好多次，睇樓時無水無電無煤氣點check?
2.上面講咗，業主唔肯維修
3.你數口都幾差喎

其實唔見左枝筆無人會同佢搵

再者，你係條街執到枝筆會唔會咁神心交去警署？交左你點證明係你？

你話「幫緊個有錢佬開file」喎

1.支筆刻咗名
2.我都係搏有好心人，因為我即刻返轉頭已經唔見咗

合理期望係運作正常啦

個重點唔係會唔會幫佢搵，係會唔會開file

第二，會唔會咁神心呢個係後話

第三，警局會問執到枝筆果個人喺邊到執到，幾點執到，etc，match到報案人所描述嘅咪得

原來真係警察

喺警署開file,有幾多個可能性

我會

警察真係咁樣思考

推

我兩隻都唔係，我係會因為枝筆刻上去嘅名，會覺得枝筆有特別意義，枝筆好可能係有人唔小心整唔見，所以拎番去警局

明明樓主list左咁多例子
成班就針住枝筆黎屌 好撚多警犬打手

呢班垃圾根本應該按表現評分定人工
香港好多野都扭曲哂

發現啲警犬打手啲回覆都係弱撚智 屌你老母報案都比你班撚樣話浪費警力 乜都唔好撚做好冇啊

個context都唔岩啦，師父

衰撚過啲五毛

仲要係咁類比枝刻有名嘅marker筆做一包紙巾，都痴撚線

香港政府對待市民既態度不嬲都懶理
如果你唔係咩權貴 睬你都傻

你叫果d 私怨撚, 妄想症患者休息下, 讓返d 資源出黎去做正常工作, 咁咪可以排到去做你果d 野囉

投訴一早變左攻擊既工具啦, 你第一日做人呀?

1 真係幫唔落

我比較想知點解唔可以開file?
你可以唔搵,
但唔排除有其他人見到支筆有名會交比警察局喎
你肯開file咪好快配對到囉

一開file 就要搵人去查
姐係cid 去幫佢搵 當然佢可以唔幫佢搵
之後打俾樓主, 話搵唔到
樓主所講話咩有人執到俾返佢
果d係中學校務處做法,你係中學唔見左支筆
做法係點 ,一個大約1000人到既地方 你唔見左支筆
校工執到,幫你交去校務處 之後果到一堆學生唔見既野, 你唔見筆咪得閒去check下,咪可能搵得返
去返社會700幾萬人,當你只係果個公園果區警局果失物處 ,有幾多野係入面,
幫你開個file ok, 流程係 幫你開file等有人執到之後打俾你問支筆係咪你 ,你去警局睇,哦,係我既之後拎走
拍戲咪咁囉
事實係 幫你開file,之後你走左就等有熱心人士執俾你,當然唔會係第2日搵得返,你支筆咁重要,又有file ,你有時間都會問下 ,有無人執到啦, 你一問佢又要幫你睇下今日有幾多人執d野去警局, 依個係假設全香港只有你唔見筆果個警局, 大d咁睇 ,佢要係網警上面每日登記既失物同你口講唔見既筆對比 ,再確定係邊個警局,你每日打去問都仲好d , 你一個月打一次,佢同你
check成個月既野,重點係就算執到支筆,仲要打俾你叫你黎認筆,開得你一個唔見筆,其他人既筆都要開啦,當一日一個人唔見筆開file,一個月都30個file,相關既筆有30支。 咁比你做 你開唔開file

其他咩icac果d唔知啦
因為第1點on9
下面既點變得on99姐
好想知樓主係咪做監視政府既工

唔知你係幫警察呀
定係ON9仔黎嫁啦

你估開得file就要用人手去查呀?
大把人比人ig shop呃錢,都照開file啦
因為背後係比人詐騙呀嘛
跌左野唔撚開得file?
路不拾遺唔撚係犯法呀?

依個post有幾多係事實
定係全部自編自導自演

收錢返工唔撚洗做呀？唔想做辭工囉

開
工作黎架麻 呢D係警察呢份工要做既其中一樣野
唔可以話忙而唔做 你最多將呢個 File 既 Priority 放係最低
但唔代表你唔洗做

有錢佬開file 大狀囉
但係問題係樓主你唔好成日報驚啦
真係有事 例如阿媽見唔左
俾人打,撞車果d
唔見筆 不如影張相係fb 等人幫你 你出50$可能有人去幫你搵呢

政府工最撚舒服既部門就係有執法權力個班
因為有得揀黎做
做幾單交下數又一日

你講到咁 希望你行街多d望地下, 唔知你有無返工 我放工唔會行路

講事實又唔岩聽,屈人打手

1果件事on9咪講下囉
Ig shop呃人錢,果d叫犯
兩單野唔同性質拎黎講
你話俾人偷左個筆袋 咪有人幫你
依個就係樓主想要果d灰色地帶

樓主漏低咗筆袋
返到去唔見左
唔可以係比人偷左?

開囉, 依世都搵唔返姐, 你想搵返支筆 定俾野警犬做
咩叫放最低 ,d cid 自已定個嚴重性係邊啦 可能你投訴佢唔幫你搵筆,佢真係放低全警局所有野 幫樓主搵筆呢

屋企老爆，求其派幾個人上黎，半年後捉唔到人，打電話叫你close file

可以 如果當時個故仔係 (當然係我發夢見到)
我係公園唔小心訓左,發現我個袋俾人開左,當時發現有一個人走得好快 我無為意 ,最後我發現我袋入面,一個貴重既手提包唔見左,入面有好貴重既野,好似有金錢同一d 貴重野 ,無証件係入面,而我個袋好似俾人開門,有d野亂左

傷人先會睇天眼姐 老爆好少會

好威

阻亞蛇在認人室啪女要燒春袋

Up乜柒呀警犬

其實所有 lost and found 唔會幫你搵返

你搏下有無人交好過

唔夠人講又屈人警犬

方唔方便又解釋下點解

電影入面劉德華會幫人搵野架wo,你俾返劉德華我

應該係睇下爆邊，地鋪嘅話應該會睇，林子健都係咁拉返嚟

天眼話睇就睇咩 上面d 人俾你睇咪開囉, 樓主支筆 睇公園天眼就搵到啦

你話老爆, 第一時間搵大夏cctv先啦 ,睇完cctv 問返去睇下係咪老同做 ,之後搵cid去拉人囉 拉到咪叫佢交返出黎 ,之後等個官囉, 依d半年算快啦

易拉既咪做左先 ,傷人案d傷口會好返 咪要快d搵個犯

係咪話俾大陸拉左返去果個肥佬
果單野咁爆 無得唔睇

睇樓上d人的回覆就知
大家都理所當然合理化: 細case=唔理都正常
即係而家連警署都講最低消費?
我都可以想像到唔見筆呢樣野每日有如恆河沙數
但, 呢個係你的工作你的責任
一係你警署取消呢個職責, 開個lost and found department囉
原來香港地而家連安份守己都變成一樣奢侈品

講真 就算唔見銀包 都唔會預警察去幫你搵
比到盡可能行咇留意
報失最重要係可能有好心人士執到交比警察局
警察局可以轉交比你
而家你唔開 File 就算有條友真係執到個筆袋過黎
警察都係唔做野/做唔到野

樓主就係想咁咋嘛 係啲人要偷換概念話開file就=要出去搵

所以咪要係咁加人工請多d人囉

律師樓都已經開咗file啦

點解半年算快

成個POST 係話緊執法人員既質素, 有法不依, 有理不據, 理虧發惡, 不做不錯.不論黃藍線, 誰惡誰大誰正確.

OK

樓主有冇講過會每日打電話黎警局

你咁嘅假設同薑蓉話佔中會癱瘓全港冇咩分別

再者，樓主有冇做過啲咩同警察應唔應該開file係兩件事

社會不嬲係咁運作架啦，你無錢無勢小人物=對社會無貢獻=唔值得畀公務員服侍

唔好玩偷換概念, 畀人睇落好似為反而反
我的意思係, 有個咁的部門同有放咁的人手做呢d野
咁呢堆人就有責任去做, 無論做到幾多
你拒絕開file係連做都唔做, 已經唔係你肯唔肯去跟的問題

用返你個例子, 食環署有責任保持街道清潔
所以食環署有keep住洗街
派食環狗巡街係為起阻嚇作用等人唔敢亂掉垃圾, 清潔會容易d
而且, 係, 食環狗見到有人亂掉垃圾係應該上前叫佢執返, 甚至有權檢控
只不過食環狗見到都唔做係佢失職啫

你俾人拉唔洗call大狀咩

Call咗咪喺律師樓到開file囉

咁即係成個處境都係你假設出黎架啦，仲有咩理據可言

你唔識玩姐
搵朋友扮市民ABCDE投訴佢咪得, 你自己做勞記走去投訴做咩
同埋租屋搵ICAC投訴咩玩法? 佢壞野咪直接叫佢整, 佢老公係國家主席都要整嫁唔整咪民事告佢
同埋你係咪投訴能做人睇開D啦, 唔好咩都投訴, unless投訴仲有好多解決問題既方法

開完就有人打俾樓主話搵到 on99

你咩料先

警察通例都話要開file，咁不如唔好整條例出黎啦，個個自動波做野算

冇話話一定會搵到呀on99

係講緊應唔應該開file呀，又偷換概念

你又假設緊樓主自己唔會搵

樓主想警局開file想多個希望又得唔得？

拾遺不報係咪罪案？

一哥

咁點解警務處網站報案果欄有報失財物？

唔係第一日既事

咁條友拒絕送院班救護真係無權夾佢去㗎喎

咪話左 樓主係要屌7人唔開file就去 警監會投訢 ,
要搵返支筆就開facebook page 開個 find my pencil

on9

標準稅

你點知樓主冇開喺fb page

同埋而家係討論緊應唔應該開file，會唔會投訴係樓主嘅事

仲有,pencil

比人掂patpat同影裙底都話算啦wor(真絲)，所以犯罪率下降

有問題就講啦

呀，唔好意思，唔記得你係警犬

你全家比人殺晒

報案室值日官：呢d無得報架，都唔係刑事⋯⋯⋯

拾遺不報告邊個 舉報邊個罪犯阿
你執到定你知邊個執到阿,
關樓主支筆咩事先,你想衝出黎7 定係想幫樓主先

你岩

好難抓 好似係

阿sir成日話呢啲我哋無得做架喎，所以香港犯罪率先咁低

暴動 佔中案 幾耐至上庭？

正常啦 唔係你想表達乜
下下開快勞 好得閒呀？

成個post好多毅進垃圾狗

投訴能

舉報任何案件係咪要知道犯罪嘅人係邊個先得

邊個衝出黎柒都唔知

都係上層唔理下面死的例子

個社會有咁多人犯罪咪就係小小野都唔肯揸，但一去到政治個迅速做野，證明呢度係寧可能低調犯罪都唔好攪政治。

睇下咩位同咩人，D蛇王友可能堆晒D野俾D欺凌對象做

咁咪即係開得file囉

睇下啲回覆就知啲公務員幾撚得閒

個個剩係拎樓主第一個例子呢屌

恭喜你終於唔係收負評，其實考試考上癮真係冇所謂，我都好鐘意考牌

英國警察為了節省預算，計畫不再辦理偷竊、搶劫和破壞等「低等級的犯罪」。蘇格蘭警場（Scotland Yard）表示，受理這些小型案件是「不切實際的」，而且當局正面臨各種挑戰，其中之一就是在2020年以前從預算中砍掉4億英鎊（約新台幣160億元），因此警察的工作內容必須「排出先後順序」。

根據BBC報導，倫敦警察廳（Metropolitan Police Service）過去4年被賦予節省6億英鎊（約新台幣239億元）的任務，同時犯罪率卻不斷上升，其中暴力案件自2013年5月增加了63%、槍械罪案自兩年前增加了54%。倫敦警察廳高層官員西蒙斯（Mark Simmons）表示，警察們需要「專注在重要的犯罪上」。

西蒙斯表示，這項新計畫能授予警察更多權力來評斷一起案件是否值得辦理，「由於我們資源有限，花太多時間鑽研一個價值50英磅（約新台幣2005元）以下的物品被破壞或偷走，或是受害人不願意控告的案件，是很不切實際的。」他說，「我們所說的不是殺人、綁架、性侵害、仇恨犯罪或家暴，而是那些低等級、數量多的罪刑」

你中間漏左好多野
一個人死左，要睇佢背景，病歷，現場，身體，最後發現情況等等，去決定有冇可疑。家人認領遺體時都會同法醫傾吓想唔想解剖，但最終決定權喺死因裁判官度。
基本上如果死因有可疑都要解剖，家人冇得揀。死因會叫警察提交死亡報告，個官再根據死亡報告去決定開唔開死因聆訊。
以上程序除左頭段調查以外，後續打report都係由幫辦負責，應該未見過為左慳幾隻字而衰妨礙司法公正之類。
除此以外，法醫唔解剖都會檢驗遺體，亦會睇警察調查所得，所以都唔係一句冇可疑就講得通。

連登仔真係多警犬

死差佬我屌你老母毅進仔
第一點on9點會影響到下面on9呀
讀得書少做死差佬唔撚駛用腦啱撚哂你

九唔搭八

樓主你邊撚個呀，權又冇權，錢又冇錢，查你老母咩

香港得3萬 理700幾萬人

O sorry
係5點都on9

英國人口/英國警力=67,000,000/120,000=558.33

香港人口/香港警力=7,500,000/30,000=250

即係講緊每一個英國警察要大約應付558個市民
每一個香港警察要大約應付250個市民

差成一倍有多呀學人講數據

比多個reference你

理據又冇，剩係識話人on9

自己睇下你係邊層

係呀，你錯咗

我而家四十幾，讀大學時朱克伯格唔知出咗世未

幻想一啲極端情況出嚟辱駡人

果D係外判根本唔係工務員ok？

都要考慮下香港人乜鳩都報嘅性格
應付多一倍市民，可以唔洗查涉案金額50英鎊以下嘅偷竊，搶劫案，你估香港人會點諗
你就睇下平時d公屋呀伯賭錢，幾個人枱面加埋唔夠30蚊，咪又係大把人投訴。
上到court個官話咁少錢，唔符合成本效益，你估我想？

你又點知英國人唔會乜鳩都報

有人聚賭係舉報嗰個錯
果然係中國人

警察質素之佳由此可見

咁唔想做野咪叫政府修例，唔過幾多錢嘅財物損失，唔會受理，唔過幾多錢嘅聚賭唔叫聚賭囉

再唔條咪辭職囉咁辛苦，you are well-paid for it

Btw,你同另外兩隻警犬都好鍾意假設，可唔可以比下fact出黎呀，好柒悶呀

聚賭唔夠30蚊 當睇唔到啦
... ...
貪污唔夠五千五百萬 由佢啦
接力刑事恐嚇：殺·無赦 一個講「殺」 一個講「無赦」啫 no case啦
結果香港就變成而家咁

或者每間警局配一個EO兩個ACO處理一萬蚊以下財物報失
要解決實有辦法
不過個個中意奉承上級搏升職
咁就唔會出聲

自己個官僚制度搞到處理唔到人地嘅報案就屌鳩市民，我知佢地喺警局惡慣，唔會講道理，但呢到係連登呀

屌你啦
垃圾

噏乜鳩
小學畢業未？

非黑即白

一流嘅警犬

Copy cat
收皮啦跟尾狗

警犬係咁上下質素啦

讀多幾年書先啦
警犬

比人話兩句就嬲
而家啲警犬咁低eq?

警犬比你影衰晒

上面咪講咗論點囉，警犬唔係連爬文咁簡單嘅野都唔識呀嘛這是正式取錄的警察嗎？

算啦當可憐下你覆述多次

枝筆對樓主嘅價值高唔代表佢會日日打比警局呀，閱讀理解u咗呀？毅進仔

回力標? 回你老母咩死警犬

你啲留言好有質素？

屌你都唔得咩
我想屌你咪屌你囉

你咪又係假設緊囉柒頭皮

首先報警已經唔係求其啦，用錯詞語啦

唔嗲唔吊，是鳩但但，你又點知樓主冇做過野呀自己

你睇你...喂6格都見唔到你啲同類喎，因為一切嘅野都係你嘅假設

同埋唔好當睇唔到我其他回覆啦，自己選擇性失明屈人冇論點，你睇你幾可悲

真心有啲可憐你，書都冇讀多啲就要比人洗腦做警犬

冇講過=你可以屈，好符合你個工作需要

睇好你紮職

Btw,個風向似乎笑柒緊你呀傻仔比我撚到

點呀，肯回應其他論點未，定係都係扮睇唔到

樓主投訴撚
應該乜柒都投訴一餐 現實又唔敢出聲既死毒撚

唔撚係話，咁都叫體無完膚，阿q精神

人地唔講/未講係咪代表你嘅假設就一定成立呀傻仔，鬼唔知呢到有言論自由，以為警局呀呢到？
而家就係講緊你嘅一切假設都未必成立呀，加上無論樓主自己會唔會做野，都改變唔到警察係要開file嘅事實啦

喂，捨得去反駁我其他論點未

見到d阿sir話一日100個case好多

好想知你地有冇計TAT, 接case既TAT有冇計入KPI?唔係9做appraisal 又係一樣

阿sir做得咁辛苦，出黎private sector享下清福啦

不過好多private sector唔請政府人，唔知點解，可能做過政府既工作能力都太好

都話警例咯，好撚煩呀答埋今次咋下
反正你都要迴避我其他論點，同你討論太哂時間
你慢慢自己ff假設啦，唔阻你

細個屋企人出意外 最後我阿媽係過左身
成班差佬上來屋企睇住我同細路妹
一入黎就話好熱自己開冷氣 又唔撚除鞋
叫我地開電視比佢地睇波拎零食比佢地食
再係度呻要睇住我地幾個細路好慘
去殮房驗屍唔知唔知路推我得十一二歲去簽名
以前屋企人打架報晒警就次撚次唔想開file 話2個都有郁手2個都要拉黎恐嚇你

可惜差佬應該唔會上連登
如果果日上來果幾個人見到依個post
我想講
Diu你老母

如果開咗file我會日日打去煩警察
警察唔開file（俾報失編號）我就唔會日日煩佢幫我開file
極難明嘅推測

返轉頭搵唔到呀阿sir

去咁多地方都叫「現實唔敢出聲」

公務員真係專入精英, 但專出垃圾
交幾廿頁紙文件都check九廿世, 夠鐘就放工
打上去某部分問啲例, 啲例都唔熟, 次次打去啲人都答唔同版本, 我俾曬好撚concrete嘅實例要佢答都係答到1999

歸根究底議會太廢同唔民主, 根本監管唔到班撚樣
而家班華人無左以前英殖後期班殖民官一心大展下拳腳, 睇下連登啲公務員post心態就知想hea做過人世
曬咁多錢俾啲精英讀咁多年書, 出咁多糧都係把鬼, 成個風氣幾叻嘅人入去都係變垃圾

post多唔代表你敢出聲

個個都唔知出黎做野未
我自已就唔係警犬,有朋友做姐
但我認為 要報警真係要俾人打 搶野 爆格果d
或者有人受傷果d , 我自已唔見左d 筆 少少野
唔會浪費警力, 樓主 可以繼續話警犬 唔做野
我唔建議警犬因為你依d小事 開file 浪費d資源
我交稅 唔係為左多個工人同阿四 ,係想真係大件事有人出手幫, 同清緊d黑社會 同老同

有次有個投訴撚 投訢到m記一個員工 俾人炒左
原因係換個包俾佢果陣黑面,覺得佢無禮貌,但講緊係好忙果d m記

唉 都係果句啦, 一定搵唔到 唔想浪費時間係依件事上面 ,得未?
你鐘意既去警監會 搵區議員幫你告警察唔做野 再唔係寫信去一哥到 等佢明白前線成日彈你鐘, 咁你想出現既社會現象好大機會會成真

因為呢個野蠻客人所以我就是錯？
都唔知你噏乜

又屈我要求警察出動去公園搵

我已經放棄再同呢班野蠻撚（唔話係警犬啦）討論，佢地一個二個都唔肯回應我嘅論點論據扮睇唔到仲話自己屌到人體無完膚

佢同鳩達係叮噹馬頭咁廢咁機會主意

對於勞工處嗰part佢哋完全唔敢提
好可疑

唔係屈你去話要警犬去搵
係一定唔會幫你搵 就算開左file 有人執黎又好似係你支筆 ,都唔想理 ,放係失物處 你想搵返就自已日日打黎問

投訴撚on9姐

其實樓主你返咩職業?

投訴撚只會覺得自己大撚曬
正如佢話自己唔見支筆咁 報警根本就係浪費警力

樓主想開個file 等有人執到 警察會通知佢返去拎筆姐
佢有交稅 做出依個1行為其實好正常

其實唔會開到file 最多同你記錄返有呢件事
但不論999定去差館報 其實都係浪費緊manpower去應付緊樓主
正如你手指介親 call白車同一個道理

唔係, 咁樓主有交稅, 有打999同報警既權力
咁如果真係有人執到就可以揾得返支筆,
支筆全世界可能得一支,
點知d警察唔幫手開file 咁就算有人執到拎去警局
都無人話俾樓主聽,有人執到佢支筆, 咁依一世都揾唔返支筆

入面有精英，不過好少，成個環境係養廢人
有d紀律部隊蛋散級別既人又以為自己做好多野，真係笑而不語

當時讀緊大學未有工作，無得交稅
即係唔可以去報失

打999報失枝筆？會唔會離譜啲？